只有低賤嘅畜生先會拍拖

高質嘅人，好似我咁，係唔稀罕依啲下九流玩意，寧願花精神同時間喺貢獻社會度

樓主高質畜牲

自卑到自大

我係依個充滿畜牲嘅社會中嘅清泉

畜牲！

poor

冇你呢啲自命清高毒撚貢獻社會 我同女朋友又點可以輕鬆開心拍拖豬

死毒撚

樓主當然唔eu拍拖， 直接結婚生仔真男人